[一人一信] 多謝傑出法官鄭紀航 手足只係袋住兩支噴漆就被判入獄

[代友出PO 請求各位睇到尾同用力推上熱門]
2020年9月11日, 又有一單反送中相關案件經鄭紀航裁判官判決下兩項罪名成立:

(1) 襲警罪
(2) 管有物品意圖損壞財產
.
對於裁判官的分析, 基本上都係 「警方誠實可靠, 被告一派胡言」
警方證人講嘅point, 影片拍唔到就全盤接納, 認為冇矛盾之處.
被告講嘅point, 但影片拍唔到就砌詞狡辯.
.
裁判官更喺冇實質證據下, 指被告藏有噴漆”損壞財產意圖必不少, 當日反送中示威以黎條街好多標語帶有煽動性, 仇恨情緒需要有阻嚇性刑罰, 才可阻止井井有條嘅香港街道比人整污糟”.
.
判刑時候, 裁判官更指本案比較澳洲同英國地鐵噴漆案件嚴重性相同, 兩項刑罰需要分期執行 (45日 + 4個月).
.
對此呢類不合理判決, 我地感到非常憤怒及失望. 故此, 希望尋找有心人士一齊寫投訴信.

所有投訴法官既文件必須郵寄，勞煩大家簡單三步!
(1) 喺template加減內容
(2) 印出嚟再簽名
(3) 郵寄
.
本來設訴信只能就裁判官行為作出投訴, 但其實只要數量夠多, 行為+判決感受形式也有機會有作用!!!

推

推呀

up

推呀推呀推呀推呀

上訴?

推呀推呀

呢啲藍官幾撚時死

除左推PO記得一齊寄信

Push

有得第一單案例就會有第二單
一定要上訴

手足佢已經上訴緊 但係因為呢件事已經好幾日冇得見未婚妻同屋企人

推呀!